你地沖涼會唔會順便痾埋尿

次次想忍 但聽到水聲又忍唔住

未開水就已經會痾

痾埋屎

好正常姐其實

通常會痾埋屎

痾埋屎，狂踩爛d屎開大花灑埋落去水位，超方便

On9沖涼都唔會除衫
屙尿咪整污糟條褲